想開新中國銀行（HSBC）戶口有咩要注意

😎

帶國旗入去,優先同你開